衛報：香港怒吼「警察在哪裡？」

英美主流傳媒均有報道元朗事件，震驚之餘，也關注警方無採取行動制止暴力，並質疑黑社會在反修訂《逃犯條例》風波中的角色。英國《衛報》以《「警察在哪裡？」蒙面惡棍施襲後香港怒吼》為題報道事件(圖)，稱「憤怒的示威者想知道為何他們(警察)要這樣長時間才到場」。BBC和CNN也以「震驚全城」來形容事件，BBC指這是反修例風波爆發以來首次發生這樣暴力事件，CNN則指香港陷入混亂，令人對黑幫介入反修例政治事件的憂慮加深。另外，香港瑞典商會會長鄔德彬認為，特首林鄭月娥和官員昨回應事件時不著邊際，「似乎不能重建大眾對政府的信心。他們在想甚麼？」

借個位

［重要］點解仲有人支持政府？一定要睇！

中國政權動用恐怖份子、黑社會去無差別攻擊平民、孕婦、老人。

中國政府動用黑社會血腥鎮壓示威可恥
中國政府利用黑社會製造白色恐怖可恥

中國政府動用黑社會血腥鎮壓示威

#劍指中聯辦
#劍指中共